馬國斯：葛斯再係咁 就要踢中超！

自於2014年世界盃決賽為德國一箭定江山以來，馬里奧葛斯(圖)愈踢愈沉，今季重返多蒙特仍未見起色，名宿馬圖斯對此表示：「離開拜仁之後，又要離開多蒙特？國外的頂級球會對他已不感興趣，如他在多蒙特無法立足而又想保持現有薪酬，他只能去中國，雖然那是可憐的。」

圖？

同港女一樣

背叛我地利物浦係冇好下場

抵撚死 有利物浦唔踢

馬圖斯講得啱呀
葛斯過去中國吸收經驗
再返嚟歐洲踢波
到時勁過c朗美斯

中超都唔撚要啦

國家英雄

其實呢條友邊度勁